民你老母閪,狗對記者頭射有無失民意?

藍絲廢老同牆頭草咪又依舊

推

有 如果唔係點解會有咁多人撐我地

民意得淡笑，最多一人扣一分

直頭super打個和啦